# معرفی

با سلام
در این کتاب قصد داریم استاندارد های مختلف برنامه نویسی را توضیح دهیم. انواع نامگذاری, کامنت گذاری و تمام اصولی که برای نوشتن یک کد ساده و قابل  توسعه لازم است را با مثال و به زبانی ساده و قابل فهم برای تمام برنامه نویسان تازه کار یا با تجربه توضیح داده خواهد شد.

-----------------------------------

این کتاب وابسته به زبان برنامه نویسی خاصی نیست و تلاش شده در هر قسمت از چندین زبان برنامه نویسی رایج مثالهایی آورده بشه تا بر فهم بیشتر موارد گفته شده بیفزاییم.

-------------------------------------

کتاب را میتوانید درgitbook از  [اینجا](https://ahmadabd.gitbooks.io/pp-standards/content/) مشاهده کنید.

برای دانلود نسخه pdf [اینجا](https://github.com/ahmadabd/standard-handbook/raw/master/programming-standards.pdf) کلیک کنید.

این کتاب  تحت استاندارد **GPL-3.0** در [github](https://github.com/) قرار داده شده.

این کتاب رو احمد عبدالله زاده شروع کرده ولی امیدوارم در ادامه راه دوستان دیگری هم به پروژه اضافه بشن.

## آدرس پروژه در گیت هاب
  * پروژه در [گیت هاب](https://github.com/ahmadabd/standard-handbook)

### دسترسی به من
  * من در [گیت هاب](https://github.com/ahmadabd)
  * من در [لینکداین](https://www.linkedin.com/in/ahmad-abdollahzade-848421147/)
